香港已冇新症

巴絲準備出去yo未?

唔使戴口罩了

係，已經準備將手上大批存貨散出去，留返半個月份量就ok

今日屯門醫院咪有個囉